const vocabulary = [
{ front: "s’appeler", back: "heißen", lesson: "fr.J18Le8tmVs0" },	{ front: "heißen", back: "s’appeler", lesson: "fr.J18Le8tmVs0" },
{ front: "se réveiller", back: "aufwachen", lesson: "fr.J18Le8tmVs1" },	{ front: "aufwachen", back: "se réveiller", lesson: "fr.J18Le8tmVs1" },
{ front: "regarder", back: "anschauen", lesson: "fr.J18Le8tmVs2" },	{ front: "anschauen", back: "regarder", lesson: "fr.J18Le8tmVs2" },
{ front: "penser", back: "denken", lesson: "fr.J18Le8tmVs3" },	{ front: "denken", back: "penser", lesson: "fr.J18Le8tmVs3" },
{ front: "vouloir", back: "wollen", lesson: "fr.J18Le8tmVs4" },	{ front: "wollen", back: "vouloir", lesson: "fr.J18Le8tmVs4" },
{ front: "changer", back: "ändern", lesson: "fr.J18Le8tmVs5" },	{ front: "ändern", back: "changer", lesson: "fr.J18Le8tmVs5" },
{ front: "être", back: "sein", lesson: "fr.J18Le8tmVs6" },	{ front: "sein", back: "être", lesson: "fr.J18Le8tmVs6" },
{ front: "apprendre", back: "lernen", lesson: "fr.J18Le8tmVs7" },	{ front: "lernen", back: "apprendre", lesson: "fr.J18Le8tmVs7" },
{ front: "jouer", back: "spielen", lesson: "fr.J18Le8tmVs8" },	{ front: "spielen", back: "jouer", lesson: "fr.J18Le8tmVs8" },
{ front: "faire", back: "machen", lesson: "fr.J18Le8tmVs9" },	{ front: "machen", back: "faire", lesson: "fr.J18Le8tmVs9" },
{ front: "rester", back: "bleiben", lesson: "fr.J18Le8tmVs10" },	{ front: "bleiben", back: "rester", lesson: "fr.J18Le8tmVs10" },
{ front: "défiler", back: "vorbeiziehen", lesson: "fr.J18Le8tmVs11" },	{ front: "vorbeiziehen", back: "défiler", lesson: "fr.J18Le8tmVs11" },
{ front: "dire", back: "sagen", lesson: "fr.J18Le8tmVs12" },	{ front: "sagen", back: "dire", lesson: "fr.J18Le8tmVs12" },
{ front: "ouvrir", back: "öffnen", lesson: "fr.J18Le8tmVs13" },	{ front: "öffnen", back: "ouvrir", lesson: "fr.J18Le8tmVs13" },
{ front: "entrer", back: "eintreten", lesson: "fr.J18Le8tmVs14" },	{ front: "eintreten", back: "entrer", lesson: "fr.J18Le8tmVs14" },
{ front: "boire", back: "trinken", lesson: "fr.J18Le8tmVs15" },	{ front: "trinken", back: "boire", lesson: "fr.J18Le8tmVs15" },
{ front: "se sentir", back: "sich fühlen", lesson: "fr.J18Le8tmVs16" },	{ front: "sich fühlen", back: "se sentir", lesson: "fr.J18Le8tmVs16" },
{ front: "s’asseoir", back: "sich setzen", lesson: "fr.J18Le8tmVs17" },	{ front: "sich setzen", back: "s’asseoir", lesson: "fr.J18Le8tmVs17" },
{ front: "lire", back: "lesen", lesson: "fr.J18Le8tmVs18" },	{ front: "lesen", back: "lire", lesson: "fr.J18Le8tmVs18" },
{ front: "écrire", back: "schreiben", lesson: "fr.J18Le8tmVs19" },	{ front: "schreiben", back: "écrire", lesson: "fr.J18Le8tmVs19" },
{ front: "continuer", back: "fortsetzen", lesson: "fr.J18Le8tmVs20" },	{ front: "fortsetzen", back: "continuer", lesson: "fr.J18Le8tmVs20" },
{ front: "marcher", back: "gehen", lesson: "fr.J18Le8tmVs21" },	{ front: "gehen", back: "marcher", lesson: "fr.J18Le8tmVs21" },
{ front: "respirer", back: "atmen", lesson: "fr.J18Le8tmVs22" },	{ front: "atmen", back: "respirer", lesson: "fr.J18Le8tmVs22" },
{ front: "courir", back: "laufen", lesson: "fr.J18Le8tmVs23" },	{ front: "laufen", back: "courir", lesson: "fr.J18Le8tmVs23" },
{ front: "étudier", back: "studieren / lernen", lesson: "fr.J18Le8tmVs24" },	{ front: "studieren / lernen", back: "étudier", lesson: "fr.J18Le8tmVs24" },
{ front: "commencer", back: "anfangen", lesson: "fr.J18Le8tmVs25" },	{ front: "anfangen", back: "commencer", lesson: "fr.J18Le8tmVs25" },
{ front: "rejouer", back: "wieder spielen", lesson: "fr.J18Le8tmVs26" },	{ front: "wieder spielen", back: "rejouer", lesson: "fr.J18Le8tmVs26" },
{ front: "s’entraîner", back: "trainieren", lesson: "fr.J18Le8tmVs27" },	{ front: "trainieren", back: "s’entraîner", lesson: "fr.J18Le8tmVs27" },
{ front: "calmer", back: "beruhigen", lesson: "fr.J18Le8tmVs28" },	{ front: "beruhigen", back: "calmer", lesson: "fr.J18Le8tmVs28" },
{ front: "sourire", back: "lächeln", lesson: "fr.J18Le8tmVs29" },	{ front: "lächeln", back: "sourire", lesson: "fr.J18Le8tmVs29" },
{ front: "dormir", back: "schlafen", lesson: "fr.J18Le8tmVs30" },	{ front: "schlafen", back: "dormir", lesson: "fr.J18Le8tmVs30" },
{ front: "respecter", back: "respektieren", lesson: "fr.J18Le8tmVs31" },	{ front: "respektieren", back: "respecter", lesson: "fr.J18Le8tmVs31" },
{ front: "s’arrêter", back: "anhalten", lesson: "fr.J18Le8tmVs32" },	{ front: "anhalten", back: "s’arrêter", lesson: "fr.J18Le8tmVs32" },
{ front: "recommencer", back: "neu anfangen", lesson: "fr.J18Le8tmVs33" },	{ front: "neu anfangen", back: "recommencer", lesson: "fr.J18Le8tmVs33" },
{ front: "se dire", back: "sich sagen", lesson: "fr.J18Le8tmVs34" },	{ front: "sich sagen", back: "se dire", lesson: "fr.J18Le8tmVs34" },
{ front: "le pas", back: "Schritt", lesson: "fr.J18Le8tmVs35" },	{ front: "Schritt", back: "le pas", lesson: "fr.J18Le8tmVs35" },
{ front: "le matin", back: "Morgen", lesson: "fr.J18Le8tmVs36" },	{ front: "Morgen", back: "le matin", lesson: "fr.J18Le8tmVs36" },
{ front: "le plafond", back: "Decke", lesson: "fr.J18Le8tmVs37" },	{ front: "Decke", back: "le plafond", lesson: "fr.J18Le8tmVs37" },
{ front: "le rêve", back: "Traum", lesson: "fr.J18Le8tmVs38" },	{ front: "Traum", back: "le rêve", lesson: "fr.J18Le8tmVs38" },
{ front: "la vie", back: "Leben", lesson: "fr.J18Le8tmVs39" },	{ front: "Leben", back: "la vie", lesson: "fr.J18Le8tmVs39" },
{ front: "la santé", back: "Gesundheit", lesson: "fr.J18Le8tmVs40" },	{ front: "Gesundheit", back: "la santé", lesson: "fr.J18Le8tmVs40" },
{ front: "le piano", back: "Klavier", lesson: "fr.J18Le8tmVs41" },	{ front: "Klavier", back: "le piano", lesson: "fr.J18Le8tmVs41" },
{ front: "le jour", back: "Tag", lesson: "fr.J18Le8tmVs42" },	{ front: "Tag", back: "le jour", lesson: "fr.J18Le8tmVs42" },
{ front: "le canapé", back: "Sofa", lesson: "fr.J18Le8tmVs43" },	{ front: "Sofa", back: "le canapé", lesson: "fr.J18Le8tmVs43" },
{ front: "la télévision", back: "Fernseher", lesson: "fr.J18Le8tmVs44" },	{ front: "Fernseher", back: "la télévision", lesson: "fr.J18Le8tmVs44" },
{ front: "le téléphone", back: "Telefon", lesson: "fr.J18Le8tmVs45" },	{ front: "Telefon", back: "le téléphone", lesson: "fr.J18Le8tmVs45" },
{ front: "le plan", back: "Plan", lesson: "fr.J18Le8tmVs46" },	{ front: "Plan", back: "le plan", lesson: "fr.J18Le8tmVs46" },
{ front: "la fenêtre", back: "Fenster", lesson: "fr.J18Le8tmVs47" },	{ front: "Fenster", back: "la fenêtre", lesson: "fr.J18Le8tmVs47" },
{ front: "l’air", back: "Luft", lesson: "fr.J18Le8tmVs48" },	{ front: "Luft", back: "l’air", lesson: "fr.J18Le8tmVs48" },
{ front: "le verre", back: "Glas", lesson: "fr.J18Le8tmVs49" },	{ front: "Glas", back: "le verre", lesson: "fr.J18Le8tmVs49" },
{ front: "l’eau", back: "Wasser", lesson: "fr.J18Le8tmVs50" },	{ front: "Wasser", back: "l’eau", lesson: "fr.J18Le8tmVs50" },
{ front: "la table", back: "Tisch", lesson: "fr.J18Le8tmVs51" },	{ front: "Tisch", back: "la table", lesson: "fr.J18Le8tmVs51" },
{ front: "le livre", back: "Buch", lesson: "fr.J18Le8tmVs52" },	{ front: "Buch", back: "le livre", lesson: "fr.J18Le8tmVs52" },
{ front: "la page", back: "Seite", lesson: "fr.J18Le8tmVs53" },	{ front: "Seite", back: "la page", lesson: "fr.J18Le8tmVs53" },
{ front: "le mot", back: "Wort", lesson: "fr.J18Le8tmVs54" },	{ front: "Wort", back: "le mot", lesson: "fr.J18Le8tmVs54" },
{ front: "le cahier", back: "Heft", lesson: "fr.J18Le8tmVs55" },	{ front: "Heft", back: "le cahier", lesson: "fr.J18Le8tmVs55" },
{ front: "la chanson", back: "Lied", lesson: "fr.J18Le8tmVs56" },	{ front: "Lied", back: "la chanson", lesson: "fr.J18Le8tmVs56" },
{ front: "l’erreur", back: "Fehler", lesson: "fr.J18Le8tmVs57" },	{ front: "Fehler", back: "l’erreur", lesson: "fr.J18Le8tmVs57" },
{ front: "la chose", back: "Sache", lesson: "fr.J18Le8tmVs58" },	{ front: "Sache", back: "la chose", lesson: "fr.J18Le8tmVs58" },
{ front: "le soir", back: "Abend", lesson: "fr.J18Le8tmVs59" },	{ front: "Abend", back: "le soir", lesson: "fr.J18Le8tmVs59" },
{ front: "la promenade", back: "Spaziergang", lesson: "fr.J18Le8tmVs60" },	{ front: "Spaziergang", back: "la promenade", lesson: "fr.J18Le8tmVs60" },
{ front: "la rue", back: "Straße", lesson: "fr.J18Le8tmVs61" },	{ front: "Straße", back: "la rue", lesson: "fr.J18Le8tmVs61" },
{ front: "la maison", back: "Haus", lesson: "fr.J18Le8tmVs62" },	{ front: "Haus", back: "la maison", lesson: "fr.J18Le8tmVs62" },
{ front: "la musique", back: "Musik", lesson: "fr.J18Le8tmVs63" },	{ front: "Musik", back: "la musique", lesson: "fr.J18Le8tmVs63" },
{ front: "le lendemain", back: "nächster Tag", lesson: "fr.J18Le8tmVs64" },	{ front: "nächster Tag", back: "le lendemain", lesson: "fr.J18Le8tmVs64" },
{ front: "le corps", back: "Körper", lesson: "fr.J18Le8tmVs65" },	{ front: "Körper", back: "le corps", lesson: "fr.J18Le8tmVs65" },
{ front: "l’esprit", back: "Geist", lesson: "fr.J18Le8tmVs66" },	{ front: "Geist", back: "l’esprit", lesson: "fr.J18Le8tmVs66" },
{ front: "la semaine", back: "Woche", lesson: "fr.J18Le8tmVs67" },	{ front: "Woche", back: "la semaine", lesson: "fr.J18Le8tmVs67" },
{ front: "la nuit", back: "Nacht", lesson: "fr.J18Le8tmVs68" },	{ front: "Nacht", back: "la nuit", lesson: "fr.J18Le8tmVs68" },
{ front: "la langue", back: "Sprache", lesson: "fr.J18Le8tmVs69" },	{ front: "Sprache", back: "la langue", lesson: "fr.J18Le8tmVs69" },
{ front: "l’instrument", back: "Instrument", lesson: "fr.J18Le8tmVs70" },	{ front: "Instrument", back: "l’instrument", lesson: "fr.J18Le8tmVs70" },
{ front: "petit", back: "klein", lesson: "fr.J18Le8tmVs71" },	{ front: "klein", back: "petit", lesson: "fr.J18Le8tmVs71" },
{ front: "bon", back: "gut", lesson: "fr.J18Le8tmVs72" },	{ front: "gut", back: "bon", lesson: "fr.J18Le8tmVs72" },
{ front: "meilleur", back: "besser", lesson: "fr.J18Le8tmVs73" },	{ front: "besser", back: "meilleur", lesson: "fr.J18Le8tmVs73" },
{ front: "frais", back: "frisch", lesson: "fr.J18Le8tmVs74" },	{ front: "frisch", back: "frais", lesson: "fr.J18Le8tmVs74" },
{ front: "froid", back: "kalt", lesson: "fr.J18Le8tmVs75" },	{ front: "kalt", back: "froid", lesson: "fr.J18Le8tmVs75" },
{ front: "rafraîchissant", back: "erfrischend", lesson: "fr.J18Le8tmVs76" },	{ front: "erfrischend", back: "rafraîchissant", lesson: "fr.J18Le8tmVs76" },
{ front: "réveillé", back: "wach", lesson: "fr.J18Le8tmVs77" },	{ front: "wach", back: "réveillé", lesson: "fr.J18Le8tmVs77" },
{ front: "court", back: "kurz", lesson: "fr.J18Le8tmVs78" },	{ front: "kurz", back: "court", lesson: "fr.J18Le8tmVs78" },
{ front: "facile", back: "einfach", lesson: "fr.J18Le8tmVs79" },	{ front: "einfach", back: "facile", lesson: "fr.J18Le8tmVs79" },
{ front: "nouveau", back: "neu", lesson: "fr.J18Le8tmVs80" },	{ front: "neu", back: "nouveau", lesson: "fr.J18Le8tmVs80" },
{ front: "simple", back: "einfach", lesson: "fr.J18Le8tmVs81" },	{ front: "einfach", back: "simple", lesson: "fr.J18Le8tmVs81" },
{ front: "lent", back: "langsam", lesson: "fr.J18Le8tmVs82" },	{ front: "langsam", back: "lent", lesson: "fr.J18Le8tmVs82" },
{ front: "léger", back: "leicht", lesson: "fr.J18Le8tmVs83" },	{ front: "leicht", back: "léger", lesson: "fr.J18Le8tmVs83" },
{ front: "clair", back: "klar", lesson: "fr.J18Le8tmVs84" },	{ front: "klar", back: "clair", lesson: "fr.J18Le8tmVs84" },
{ front: "stressé", back: "gestresst", lesson: "fr.J18Le8tmVs85" },	{ front: "gestresst", back: "stressé", lesson: "fr.J18Le8tmVs85" },
{ front: "mauvais", back: "schlecht", lesson: "fr.J18Le8tmVs86" },	{ front: "schlecht", back: "mauvais", lesson: "fr.J18Le8tmVs86" },
{ front: "paresseux", back: "faul", lesson: "fr.J18Le8tmVs87" },	{ front: "faul", back: "paresseux", lesson: "fr.J18Le8tmVs87" },
{ front: "grand", back: "groß", lesson: "fr.J18Le8tmVs88" },	{ front: "groß", back: "grand", lesson: "fr.J18Le8tmVs88" },
{ front: "après", back: "nach", lesson: "fr.J18Le8tmVs89" },	{ front: "nach", back: "après", lesson: "fr.J18Le8tmVs89" },
{ front: "pendant", back: "während", lesson: "fr.J18Le8tmVs90" },	{ front: "während", back: "pendant", lesson: "fr.J18Le8tmVs90" },
{ front: "plus", back: "mehr", lesson: "fr.J18Le8tmVs91" },	{ front: "mehr", back: "plus", lesson: "fr.J18Le8tmVs91" },
{ front: "moins", back: "weniger", lesson: "fr.J18Le8tmVs92" },	{ front: "weniger", back: "moins", lesson: "fr.J18Le8tmVs92" },
{ front: "encore", back: "noch", lesson: "fr.J18Le8tmVs93" },	{ front: "noch", back: "encore", lesson: "fr.J18Le8tmVs93" },
{ front: "parfois", back: "manchmal", lesson: "fr.J18Le8tmVs94" },	{ front: "manchmal", back: "parfois", lesson: "fr.J18Le8tmVs94" },
{ front: "chaque", back: "jeder, jede", lesson: "fr.J18Le8tmVs95" },	{ front: "jeder, jede", back: "chaque", lesson: "fr.J18Le8tmVs95" },
{ front: "quelques", back: "einige", lesson: "fr.J18Le8tmVs96" },	{ front: "einige", back: "quelques", lesson: "fr.J18Le8tmVs96" },
{ front: "beaucoup", back: "viel", lesson: "fr.J18Le8tmVs97" },	{ front: "viel", back: "beaucoup", lesson: "fr.J18Le8tmVs97" },

{ front: "ich bin", back: "suis", lesson: "fr.J18Le8tmVs97" },
{ front: "du bist", back: "es", lesson: "fr.J18Le8tmVs98" },
{ front: "er / sie / man ist", back: "est", lesson: "fr.J18Le8tmVs99" },
{ front: "wir sind", back: "sommes", lesson: "fr.J18Le8tmVs100" },
{ front: "ihr / Sie seid / sind", back: "êtes", lesson: "fr.J18Le8tmVs101" },
{ front: "sie sind", back: "sont", lesson: "fr.J18Le8tmVs102" },
{ front: "ich habe", back: "ai", lesson: "fr.J18Le8tmVs103" },
{ front: "du hast", back: "as", lesson: "fr.J18Le8tmVs104" },
{ front: "er / sie / man hat", back: "a", lesson: "fr.J18Le8tmVs105" },
{ front: "wir haben", back: "avons", lesson: "fr.J18Le8tmVs106" },
{ front: "ihr / Sie habt / haben", back: "avez", lesson: "fr.J18Le8tmVs107" },
{ front: "sie haben", back: "ont", lesson: "fr.J18Le8tmVs108" },
{ front: "ich mache", back: "fais", lesson: "fr.J18Le8tmVs109" },
{ front: "du machst", back: "fais", lesson: "fr.J18Le8tmVs110" },
{ front: "er / sie / man macht", back: "fait", lesson: "fr.J18Le8tmVs111" },
{ front: "wir machen", back: "faisons", lesson: "fr.J18Le8tmVs112" },
{ front: "ihr / Sie macht / machen", back: "faites", lesson: "fr.J18Le8tmVs113" },
{ front: "sie machen", back: "font", lesson: "fr.J18Le8tmVs114" },
{ front: "ich gehe / fahre", back: "vais", lesson: "fr.J18Le8tmVs115" },
{ front: "du gehst / fährst", back: "vas", lesson: "fr.J18Le8tmVs116" },
{ front: "er / sie / man geht", back: "va", lesson: "fr.J18Le8tmVs117" },
{ front: "wir gehen", back: "allons", lesson: "fr.J18Le8tmVs118" },
{ front: "ihr / Sie geht / gehen", back: "allez", lesson: "fr.J18Le8tmVs119" },
{ front: "sie gehen", back: "vont", lesson: "fr.J18Le8tmVs120" },
{ front: "ich will", back: "veux", lesson: "fr.J18Le8tmVs121" },
{ front: "du willst", back: "veux", lesson: "fr.J18Le8tmVs122" },
{ front: "er / sie / man will", back: "veut", lesson: "fr.J18Le8tmVs123" },
{ front: "wir wollen", back: "voulons", lesson: "fr.J18Le8tmVs124" },
{ front: "ihr / Sie wollt / wollen", back: "voulez", lesson: "fr.J18Le8tmVs125" },
{ front: "sie wollen", back: "veulent", lesson: "fr.J18Le8tmVs126" },
{ front: "ich sage", back: "dis", lesson: "fr.J18Le8tmVs127" },
{ front: "du sagst", back: "dis", lesson: "fr.J18Le8tmVs128" },
{ front: "er / sie / man sagt", back: "dit", lesson: "fr.J18Le8tmVs129" },
{ front: "wir sagen", back: "disons", lesson: "fr.J18Le8tmVs130" },
{ front: "ihr / Sie sagt / sagen", back: "dites", lesson: "fr.J18Le8tmVs131" },
{ front: "sie sagen", back: "disent", lesson: "fr.J18Le8tmVs132" },
{ front: "ich schlafe", back: "dors", lesson: "fr.J18Le8tmVs133" },
{ front: "du schläfst", back: "dors", lesson: "fr.J18Le8tmVs134" },
{ front: "er / sie / man schläft", back: "dort", lesson: "fr.J18Le8tmVs135" },
{ front: "wir schlafen", back: "dormons", lesson: "fr.J18Le8tmVs136" },
{ front: "ihr / Sie schlaft / schlafen", back: "dormez", lesson: "fr.J18Le8tmVs137" },
{ front: "sie schlafen", back: "dorment", lesson: "fr.J18Le8tmVs138" },
{ front: "ich lese", back: "lis", lesson: "fr.J18Le8tmVs139" },
{ front: "du liest", back: "lis", lesson: "fr.J18Le8tmVs140" },
{ front: "er / sie / man liest", back: "lit", lesson: "fr.J18Le8tmVs141" },
{ front: "wir lesen", back: "lisons", lesson: "fr.J18Le8tmVs142" },
{ front: "ihr / Sie lest / lesen", back: "lisez", lesson: "fr.J18Le8tmVs143" },
{ front: "sie lesen", back: "lisent", lesson: "fr.J18Le8tmVs144" },
{ front: "ich schreibe", back: "écris", lesson: "fr.J18Le8tmVs145" },
{ front: "du schreibst", back: "écris", lesson: "fr.J18Le8tmVs146" },
{ front: "er / sie / man schreibt", back: "écrit", lesson: "fr.J18Le8tmVs147" },
{ front: "wir schreiben", back: "écrivons", lesson: "fr.J18Le8tmVs148" },
{ front: "ihr / Sie schreibt / schreiben", back: "écrivez", lesson: "fr.J18Le8tmVs149" },
{ front: "sie schreiben", back: "écrivent", lesson: "fr.J18Le8tmVs150" },
{ front: "ich setze mich", back: "m’assieds", lesson: "fr.J18Le8tmVs151" },
{ front: "du setzt dich", back: "t’assieds", lesson: "fr.J18Le8tmVs152" },
{ front: "er / sie / man setzt sich", back: "s’assied", lesson: "fr.J18Le8tmVs153" },
{ front: "wir setzen uns", back: "nous asseyons", lesson: "fr.J18Le8tmVs154" },
{ front: "ihr / Sie setzt / setzen euch / sich", back: "vous asseyez", lesson: "fr.J18Le8tmVs155" },
{ front: "sie setzen sich", back: "s’assoient", lesson: "fr.J18Le8tmVs156" },
{ front: "ich fühle mich", back: "me sens", lesson: "fr.J18Le8tmVs157" },
{ front: "du fühlst dich", back: "te sens", lesson: "fr.J18Le8tmVs158" },
{ front: "er / sie / man fühlt sich", back: "se sent", lesson: "fr.J18Le8tmVs159" },
{ front: "wir fühlen uns", back: "nous sentons", lesson: "fr.J18Le8tmVs160" },
{ front: "ihr / Sie fühlt / fühlen euch / sich", back: "vous sentez", lesson: "fr.J18Le8tmVs161" },
{ front: "sie fühlen sich", back: "se sentent", lesson: "fr.J18Le8tmVs162" },
{ front: "ich lächle", back: "souris", lesson: "fr.J18Le8tmVs163" },
{ front: "du lächelst", back: "souris", lesson: "fr.J18Le8tmVs164" },
{ front: "er / sie / man lächelt", back: "sourit", lesson: "fr.J18Le8tmVs165" },
{ front: "wir lächeln", back: "sourions", lesson: "fr.J18Le8tmVs166" },
{ front: "ihr / Sie lächelt / lächeln", back: "souriez", lesson: "fr.J18Le8tmVs167" },
{ front: "sie lächeln", back: "sourient", lesson: "fr.J18Le8tmVs168" },
{ front: "ich heiße", back: "je m’appelle", lesson: "fr.J18Le8tmVs169" },
{ front: "du heißt", back: "tu t’appelles", lesson: "fr.J18Le8tmVs170" },
{ front: "er heißt", back: "il s’appelle", lesson: "fr.J18Le8tmVs171" },
{ front: "wir heißen", back: "nous nous appelons", lesson: "fr.J18Le8tmVs172" },
{ front: "ihr heißt / Sie heißen", back: "vous vous appelez", lesson: "fr.J18Le8tmVs173" },
{ front: "sie heißen", back: "ils s’appellent", lesson: "fr.J18Le8tmVs174" },
{ front: "ich wache auf", back: "je me réveille", lesson: "fr.J18Le8tmVs175" },
{ front: "du wachst auf", back: "tu te réveilles", lesson: "fr.J18Le8tmVs176" },
{ front: "er wacht auf", back: "il se réveille", lesson: "fr.J18Le8tmVs177" },
{ front: "wir wachen auf", back: "nous nous réveillons", lesson: "fr.J18Le8tmVs178" },
{ front: "ihr wacht auf / Sie wachen auf", back: "vous vous réveillez", lesson: "fr.J18Le8tmVs179" },
{ front: "sie wachen auf", back: "ils se réveillent", lesson: "fr.J18Le8tmVs180" },
{ front: "ich schaue", back: "je regarde", lesson: "fr.J18Le8tmVs182" },
{ front: "du schaust", back: "tu regardes", lesson: "fr.J18Le8tmVs183" },
{ front: "er schaut", back: "il regarde", lesson: "fr.J18Le8tmVs184" },
{ front: "wir schauen", back: "nous regardons", lesson: "fr.J18Le8tmVs185" },
{ front: "ihr schaut / Sie schauen", back: "vous regardez", lesson: "fr.J18Le8tmVs186" },
{ front: "sie schauen", back: "ils regardent", lesson: "fr.J18Le8tmVs187" },
{ front: "ich denke", back: "je pense", lesson: "fr.J18Le8tmVs188" },
{ front: "du denkst", back: "tu penses", lesson: "fr.J18Le8tmVs189" },
{ front: "er denkt", back: "il pense", lesson: "fr.J18Le8tmVs190" },
{ front: "wir denken", back: "nous pensons", lesson: "fr.J18Le8tmVs191" },
{ front: "ihr denkt / Sie denken", back: "vous pensez", lesson: "fr.J18Le8tmVs192" },
{ front: "sie denken", back: "ils pensent", lesson: "fr.J18Le8tmVs193" },
{ front: "ich ändere", back: "je change", lesson: "fr.J18Le8tmVs194" },
{ front: "du änderst", back: "tu changes", lesson: "fr.J18Le8tmVs195" },
{ front: "er ändert", back: "il change", lesson: "fr.J18Le8tmVs196" },
{ front: "wir ändern", back: "nous changeons", lesson: "fr.J18Le8tmVs197" },
{ front: "ihr ändert / Sie ändern", back: "vous changez", lesson: "fr.J18Le8tmVs198" },
{ front: "sie ändern", back: "ils changent", lesson: "fr.J18Le8tmVs199" },
{ front: "ich spiele", back: "je joue", lesson: "fr.J18Le8tmVs200" },
{ front: "du spielst", back: "tu joues", lesson: "fr.J18Le8tmVs201" },
{ front: "er spielt", back: "il joue", lesson: "fr.J18Le8tmVs202" },
{ front: "wir spielen", back: "nous jouons", lesson: "fr.J18Le8tmVs203" },
{ front: "ihr spielt / Sie spielen", back: "vous jouez", lesson: "fr.J18Le8tmVs204" },
{ front: "sie spielen", back: "ils jouent", lesson: "fr.J18Le8tmVs205" },
{ front: "ich bleibe", back: "je reste", lesson: "fr.J18Le8tmVs206" },
{ front: "du bleibst", back: "tu restes", lesson: "fr.J18Le8tmVs207" },
{ front: "er bleibt", back: "il reste", lesson: "fr.J18Le8tmVs208" },
{ front: "wir bleiben", back: "nous restons", lesson: "fr.J18Le8tmVs209" },
{ front: "ihr bleibt / Sie bleiben", back: "vous restez", lesson: "fr.J18Le8tmVs210" },
{ front: "sie bleiben", back: "ils restent", lesson: "fr.J18Le8tmVs211" },
{ front: "ich gehe", back: "je marche", lesson: "fr.J18Le8tmVs212" },
{ front: "du gehst", back: "tu marches", lesson: "fr.J18Le8tmVs213" },
{ front: "er geht", back: "il marche", lesson: "fr.J18Le8tmVs214" },
{ front: "wir gehen", back: "nous marchons", lesson: "fr.J18Le8tmVs215" },
{ front: "ihr geht / Sie gehen", back: "vous marchez", lesson: "fr.J18Le8tmVs216" },
{ front: "sie gehen", back: "ils marchent", lesson: "fr.J18Le8tmVs217" },
{ front: "ich mache weiter", back: "je continue", lesson: "fr.J18Le8tmVs218" },
{ front: "du machst weiter", back: "tu continues", lesson: "fr.J18Le8tmVs219" },
{ front: "er macht weiter", back: "il continue", lesson: "fr.J18Le8tmVs220" },
{ front: "wir machen weiter", back: "nous continuons", lesson: "fr.J18Le8tmVs221" },
{ front: "ihr macht weiter / Sie machen weiter", back: "vous continuez", lesson: "fr.J18Le8tmVs222" },
{ front: "sie machen weiter", back: "ils continuent", lesson: "fr.J18Le8tmVs223" },
{ front: "ich respektiere", back: "je respecte", lesson: "fr.J18Le8tmVs224" },
{ front: "du respektierst", back: "tu respectes", lesson: "fr.J18Le8tmVs225" },
{ front: "er respektiert", back: "il respecte", lesson: "fr.J18Le8tmVs226" },
{ front: "wir respektieren", back: "nous respectons", lesson: "fr.J18Le8tmVs227" },
{ front: "ihr respektiert / Sie respektieren", back: "vous respectez", lesson: "fr.J18Le8tmVs228" },
{ front: "sie respektieren", back: "ils respectent", lesson: "fr.J18Le8tmVs229" },
{ front: "ich trete ein", back: "j’entre", lesson: "fr.J18Le8tmVs230" },
{ front: "du trittst ein", back: "tu entres", lesson: "fr.J18Le8tmVs231" },
{ front: "er tritt ein", back: "il entre", lesson: "fr.J18Le8tmVs232" },
{ front: "wir treten ein", back: "nous entrons", lesson: "fr.J18Le8tmVs233" },
{ front: "ihr tretet ein / Sie treten ein", back: "vous entrez", lesson: "fr.J18Le8tmVs234" },
{ front: "sie treten ein", back: "ils entrent", lesson: "fr.J18Le8tmVs235" },
{ front: "ich laufe vorbei", back: "je défile", lesson: "fr.J18Le8tmVs236" },
{ front: "du läufst vorbei", back: "tu défiles", lesson: "fr.J18Le8tmVs237" },
{ front: "er läuft vorbei", back: "il défile", lesson: "fr.J18Le8tmVs238" },
{ front: "wir laufen vorbei", back: "nous défilons", lesson: "fr.J18Le8tmVs239" },
{ front: "ihr lauft vorbei / Sie laufen vorbei", back: "vous défilez", lesson: "fr.J18Le8tmVs240" },
{ front: "sie laufen vorbei", back: "ils défilent", lesson: "fr.J18Le8tmVs241" },
{ front: "ich atme", back: "je respire", lesson: "fr.J18Le8tmVs242" },
{ front: "du atmest", back: "tu respires", lesson: "fr.J18Le8tmVs243" },
{ front: "er atmet", back: "il respire", lesson: "fr.J18Le8tmVs244" },
{ front: "wir atmen", back: "nous respirons", lesson: "fr.J18Le8tmVs245" },
{ front: "ihr atmet / Sie atmen", back: "vous respirez", lesson: "fr.J18Le8tmVs246" },
{ front: "sie atmen", back: "ils respirent", lesson: "fr.J18Le8tmVs247" },
{ front: "ich lerne", back: "j’étudie", lesson: "fr.J18Le8tmVs248" },
{ front: "du lernst", back: "tu étudies", lesson: "fr.J18Le8tmVs249" },
{ front: "er lernt", back: "il étudie", lesson: "fr.J18Le8tmVs250" },
{ front: "wir lernen", back: "nous étudions", lesson: "fr.J18Le8tmVs251" },
{ front: "ihr lernt / Sie lernen", back: "vous étudiez", lesson: "fr.J18Le8tmVs252" },
{ front: "sie lernen", back: "ils étudient", lesson: "fr.J18Le8tmVs253" },
{ front: "ich beginne", back: "je commence", lesson: "fr.J18Le8tmVs254" },
{ front: "du beginnst", back: "tu commences", lesson: "fr.J18Le8tmVs255" },
{ front: "er beginnt", back: "il commence", lesson: "fr.J18Le8tmVs256" },
{ front: "wir beginnen", back: "nous commençons", lesson: "fr.J18Le8tmVs257" },
{ front: "ihr beginnt / Sie beginnen", back: "vous commencez", lesson: "fr.J18Le8tmVs258" },
{ front: "sie beginnen", back: "ils commencent", lesson: "fr.J18Le8tmVs259" },
{ front: "ich spiele erneut", back: "je rejoue", lesson: "fr.J18Le8tmVs260" },
{ front: "du spielst erneut", back: "tu rejoues", lesson: "fr.J18Le8tmVs261" },
{ front: "er spielt erneut", back: "il rejoue", lesson: "fr.J18Le8tmVs262" },
{ front: "wir spielen erneut", back: "nous rejouons", lesson: "fr.J18Le8tmVs263" },
{ front: "ihr spielt erneut / Sie spielen erneut", back: "vous rejouez", lesson: "fr.J18Le8tmVs264" },
{ front: "sie spielen erneut", back: "ils rejouent", lesson: "fr.J18Le8tmVs265" },
{ front: "ich trainiere", back: "je m’entraîne", lesson: "fr.J18Le8tmVs266" },
{ front: "du trainierst", back: "tu t’entraînes", lesson: "fr.J18Le8tmVs267" },
{ front: "er trainiert", back: "il s’entraîne", lesson: "fr.J18Le8tmVs268" },
{ front: "wir trainieren", back: "nous nous entraînons", lesson: "fr.J18Le8tmVs269" },
{ front: "ihr trainiert / Sie trainieren", back: "vous vous entraînez", lesson: "fr.J18Le8tmVs270" },
{ front: "sie trainieren", back: "ils s’entraînent", lesson: "fr.J18Le8tmVs271" },
{ front: "ich beruhige", back: "je calme", lesson: "fr.J18Le8tmVs272" },
{ front: "du beruhigst", back: "tu calmes", lesson: "fr.J18Le8tmVs273" },
{ front: "er beruhigt", back: "il calme", lesson: "fr.J18Le8tmVs274" },
{ front: "wir beruhigen", back: "nous calmons", lesson: "fr.J18Le8tmVs275" },
{ front: "ihr beruhigt / Sie beruhigen", back: "vous calmez", lesson: "fr.J18Le8tmVs276" },
{ front: "sie beruhigen", back: "ils calment", lesson: "fr.J18Le8tmVs277" },
{ front: "ich halte an", back: "je m’arrête", lesson: "fr.J18Le8tmVs278" },
{ front: "du hältst an", back: "tu t’arrêtes", lesson: "fr.J18Le8tmVs279" },
{ front: "er hält an", back: "il s’arrête", lesson: "fr.J18Le8tmVs280" },
{ front: "wir halten an", back: "nous nous arrêtons", lesson: "fr.J18Le8tmVs281" },
{ front: "ihr haltet an / Sie halten an", back: "vous vous arrêtez", lesson: "fr.J18Le8tmVs282" },
{ front: "sie halten an", back: "ils s’arrêtent", lesson: "fr.J18Le8tmVs283" },
{ front: "ich fange wieder an", back: "je recommence", lesson: "fr.J18Le8tmVs284" },
{ front: "du fängst wieder an", back: "tu recommences", lesson: "fr.J18Le8tmVs285" },
{ front: "er fängt wieder an", back: "il recommence", lesson: "fr.J18Le8tmVs286" },
{ front: "wir fangen wieder an", back: "nous recommençons", lesson: "fr.J18Le8tmVs287" },
{ front: "ihr fangt wieder an / Sie fangen wieder an", back: "vous recommencez", lesson: "fr.J18Le8tmVs288" },
{ front: "sie fangen wieder an", back: "ils recommencent", lesson: "fr.J18Le8tmVs289" },

  
{ front: "à", back: "zu, an", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "zu, an", back: "à", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "après", back: "nach", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "nach", back: "après", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "apprécier", back: "schätzen, mögen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "schätzen, mögen", back: "apprécier", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "apprendre", back: "lernen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "lernen", back: "apprendre", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "apprendre", back: "lernen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "lernen", back: "apprendre", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "arriver", back: "ankommen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "ankommen", back: "arriver", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "ainsi", back: "so, auf diese Weise", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "so, auf diese Weise", back: "ainsi", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "l’anglais", back: "Englisch", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Englisch", back: "l’anglais", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "l’animal", back: "Tiere", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Tiere", back: "l’animal", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "apporter", back: "bringen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "bringen", back: "apporter", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "l’aventure", back: "Abenteuer", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Abenteuer", back: "l’aventure", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "avec", back: "mit", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "mit", back: "avec", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le basketball", back: "Basketball", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Basketball", back: "le basketball", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "la biologie", back: "Biologie", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Biologie", back: "la biologie", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "car", back: "denn", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "denn", back: "car", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le calme", back: "ruhig", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "ruhig", back: "le calme", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "chaque", back: "jeder, jede", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "jeder, jede", back: "chaque", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "la chanson", back: "Lieder", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Lieder", back: "la chanson", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "la chimie", back: "Chemie", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Chemie", back: "la chimie", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "la classe", back: "Klasse", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Klasse", back: "la classe", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "dans", back: "in", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "in", back: "dans", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "de", back: "von", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "von", back: "de", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "délicieux", back: "köstlich", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "köstlich", back: "délicieux", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "demain", back: "morgen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "morgen", back: "demain", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "détendre", back: "entspannen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "entspannen", back: "détendre", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "dehors", back: "draußen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "draußen", back: "dehors", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "dernier", back: "letzter", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "letzter", back: "dernier", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "différent", back: "unterschiedlich", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "unterschiedlich", back: "différent", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "dimanche", back: "Sonntag", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Sonntag", back: "dimanche", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "de + le (du)", back: "vom", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "vom", back: "de + le (du)", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "l’école", back: "Schule", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Schule", back: "l’école", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "ensemble", back: "zusammen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "zusammen", back: "ensemble", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "être", back: "sein", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "sein", back: "être", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "et", back: "und", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "und", back: "et", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "l’expérience", back: "Erfahrungen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Erfahrungen", back: "l’expérience", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "la famille", back: "Familie", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Familie", back: "la famille", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "faire", back: "machen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "machen", back: "faire", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "faire", back: "machen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "machen", back: "faire", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le film", back: "Filme", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Filme", back: "le film", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "la fois", back: "Mal", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Mal", back: "la fois", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "grand", back: "groß", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "groß", back: "grand", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "grâce", back: "dank", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "dank", back: "grâce", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "heureux", back: "glücklich", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "glücklich", back: "heureux", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "intéressant", back: "interessant", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "interessant", back: "intéressant", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "je", back: "ich", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "ich", back: "je", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le jeu", back: "Spiele", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Spiele", back: "le jeu", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "jouer", back: "spielen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "spielen", back: "jouer", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "jouer", back: "spielen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "spielen", back: "jouer", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le jour", back: "Tag", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Tag", back: "le jour", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le jour", back: "Tage", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Tage", back: "le jour", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "jeudi", back: "Donnerstag", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Donnerstag", back: "jeudi", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "vendredi", back: "Freitag", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Freitag", back: "vendredi", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le laboratoire", back: "Labor", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Labor", back: "le laboratoire", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le", back: "der", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "der", back: "le", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le", back: "die", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "die", back: "le", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "lire", back: "lesen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "lesen", back: "lire", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le livre", back: "Bücher", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Bücher", back: "le livre", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le", back: "der/die", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "der/die", back: "le", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "mon", back: "mein", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "mein", back: "mon", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le matin", back: "Morgen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Morgen", back: "le matin", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "la matinée", back: "Vormittag", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Vormittag", back: "la matinée", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "me", back: "mich", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "mich", back: "me", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "mercredi", back: "Mittwoch", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Mittwoch", back: "mercredi", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "mon", back: "meine", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "meine", back: "mon", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "la musique", back: "Musik", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Musik", back: "la musique", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "nouveau", back: "neu", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "neu", back: "nouveau", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "nous", back: "wir / uns", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "wir / uns", back: "nous", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "où", back: "wo", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "wo", back: "où", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le parc", back: "Park", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Park", back: "le parc", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "parler", back: "sprechen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "sprechen", back: "parler", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "passer", back: "verbringen / passieren", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "verbringen / passieren", back: "passer", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "passer", back: "verbringen / passieren", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "verbringen / passieren", back: "passer", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "petit", back: "klein", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "klein", back: "petit", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le piano", back: "Klavier", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Klavier", back: "le piano", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le pique-nique", back: "Picknick", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Picknick", back: "le pique-nique", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "la plante", back: "Pflanzen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Pflanzen", back: "la plante", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "plus", back: "mehr", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "mehr", back: "plus", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "pour", back: "für", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "für", back: "pour", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "préparer", back: "vorbereiten", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "vorbereiten", back: "préparer", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "préféré", back: "bevorzugt", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "bevorzugt", back: "préféré", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "prendre", back: "nehmen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "nehmen", back: "prendre", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "rapide", back: "schnell", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "schnell", back: "rapide", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "regarder", back: "anschauen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "anschauen", back: "regarder", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le repas", back: "Mahlzeit", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Mahlzeit", back: "le repas", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "réveiller", back: "aufwecken", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "aufwecken", back: "réveiller", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "réviser", back: "wiederholen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "wiederholen", back: "réviser", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "rire", back: "lachen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "lachen", back: "rire", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le sac", back: "Tasche", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Tasche", back: "le sac", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "samedi", back: "Samstag", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Samstag", back: "samedi", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "la science", back: "Wissenschaften", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Wissenschaften", back: "la science", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "la semaine", back: "Woche", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Woche", back: "la semaine", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "la série", back: "Serien", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Serien", back: "la série", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le soir", back: "Abend", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Abend", back: "le soir", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "spécial", back: "besonders", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "besonders", back: "spécial", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "être", back: "sein", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "sein", back: "être", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le terrain", back: "Feld / Platz", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Feld / Platz", back: "le terrain", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le temps", back: "Zeit", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Zeit", back: "le temps", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "tout", back: "alle", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "alle", back: "tout", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "toujours", back: "immer", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "immer", back: "toujours", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "tout", back: "alles", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "alles", back: "tout", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "la vidéo", back: "Video", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Video", back: "la vidéo", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "vouloir", back: "wollen", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "wollen", back: "vouloir", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le vêtement", back: "Kleidung", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Kleidung", back: "le vêtement", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "le week-end", back: "Wochenenden", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },	{ front: "Wochenenden", back: "le week-end", lesson: "fr.2Bsmx374r1A" },
{ front: "après", back: "nach", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "nach", back: "après", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "avoir l’air", back: "aussehen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "aussehen", back: "avoir l’air", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "aller", back: "gehen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "gehen", back: "aller", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "allumer", back: "einschalten", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "einschalten", back: "allumer", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "l’ami", back: "Freund", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Freund", back: "l’ami", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "arriver", back: "ankommen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "ankommen", back: "arriver", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "assez", back: "genug", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "genug", back: "assez", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "à + le (au)", back: "zum", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "zum", back: "à + le (au)", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "aujourd’hui", back: "heute", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "heute", back: "aujourd’hui", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "avoir", back: "haben", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "haben", back: "avoir", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "la salle de bain", back: "Badezimmer", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Badezimmer", back: "la salle de bain", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "bondé", back: "überfüllt", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "überfüllt", back: "bondé", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "bonjour", back: "guten Tag / hallo", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "guten Tag / hallo", back: "bonjour", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "le bouton", back: "Knopf", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Knopf", back: "le bouton", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "le bus", back: "Bus", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Bus", back: "le bus", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "le café", back: "Kaffee", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Kaffee", back: "le café", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "la cause", back: "Ursache", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Ursache", back: "la cause", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "chaque", back: "jeder, jede", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "jeder, jede", back: "chaque", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "charger", back: "laden", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "laden", back: "charger", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "la chemise", back: "Hemd", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Hemd", back: "la chemise", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "chez", back: "bei", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "bei", back: "chez", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "choisir", back: "wählen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "wählen", back: "choisir", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "la cuisine", back: "Küche", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Küche", back: "la cuisine", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "debout", back: "stehend", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "stehend", back: "debout", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "déjeuner", back: "zu Mittag essen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "zu Mittag essen", back: "déjeuner", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "la dent", back: "Zähne", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Zähne", back: "la dent", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "dire", back: "sagen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "sagen", back: "dire", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "dîner", back: "zu Abend essen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "zu Abend essen", back: "dîner", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "dur", back: "hart", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "hart", back: "dur", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "l’email", back: "E-Mail", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "E-Mail", back: "l’email", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "endormi", back: "eingeschlafen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "eingeschlafen", back: "endormi", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "ensuite", back: "danach", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "danach", back: "ensuite", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "l’espace", back: "Raum", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Raum", back: "l’espace", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "être", back: "sein", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "sein", back: "être", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "essayer", back: "versuchen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "versuchen", back: "essayer", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "la fenêtre", back: "Fenster", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Fenster", back: "la fenêtre", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "faire", back: "machen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "machen", back: "faire", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "fatigué", back: "müde", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "müde", back: "fatigué", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "finalement", back: "schließlich", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "schließlich", back: "finalement", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "les gens", back: "Leute", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Leute", back: "les gens", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "grand", back: "groß", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "groß", back: "grand", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "heureux", back: "glücklich", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "glücklich", back: "heureux", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "l’heure", back: "Stunde", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Stunde", back: "l’heure", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "il", back: "er", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "er", back: "il", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "je", back: "ich", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "ich", back: "je", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "juste", back: "nur / genau", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "nur / genau", back: "juste", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "laisser", back: "lassen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "lassen", back: "laisser", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "lent", back: "langsam", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "langsam", back: "lent", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "lire", back: "lesen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "lesen", back: "lire", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "le lit", back: "Bett", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Bett", back: "le lit", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "long", back: "lang", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "lang", back: "long", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "lundi", back: "Montag", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Montag", back: "lundi", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "la maison", back: "Haus", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Haus", back: "la maison", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "manger", back: "essen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "essen", back: "manger", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "marcher", back: "gehen / laufen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "gehen / laufen", back: "marcher", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "marmonner", back: "murmeln", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "murmeln", back: "marmonner", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "mettre", back: "anziehen / legen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "anziehen / legen", back: "mettre", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "moi", back: "ich / mich", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "ich / mich", back: "moi", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "le monde", back: "Welt", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Welt", back: "le monde", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "monter", back: "hinaufgehen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "hinaufgehen", back: "monter", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "noir", back: "schwarz", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "schwarz", back: "noir", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "nouveau", back: "neu", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "neu", back: "nouveau", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "l’ordinateur", back: "Computer", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Computer", back: "l’ordinateur", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "le pantalon", back: "Hose", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Hose", back: "le pantalon", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "parler", back: "sprechen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "sprechen", back: "parler", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "partir", back: "weggehen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "weggehen", back: "partir", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "penser", back: "denken", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "denken", back: "penser", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "petit", back: "klein", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "klein", back: "petit", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "la place", back: "Platz", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Platz", back: "la place", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "plein", back: "voll", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "voll", back: "plein", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "plus", back: "mehr", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "mehr", back: "plus", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "positif", back: "positiv", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "positiv", back: "positif", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "pourquoi", back: "warum", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "warum", back: "pourquoi", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "préparer", back: "vorbereiten", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "vorbereiten", back: "préparer", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "prendre", back: "nehmen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "nehmen", back: "prendre", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "prochain", back: "nächster", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "nächster", back: "prochain", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "le projet", back: "Projekt", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Projekt", back: "le projet", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "quitter", back: "verlassen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "verlassen", back: "quitter", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "regarder", back: "anschauen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "anschauen", back: "regarder", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "rentrer", back: "zurückkommen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "zurückkommen", back: "rentrer", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "la répétition", back: "Wiederholung / Probe", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Wiederholung / Probe", back: "la répétition", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "le réveil", back: "Wecker", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Wecker", back: "le réveil", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "le sac", back: "Tasche", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Tasche", back: "le sac", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "le salon", back: "Wohnzimmer", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Wohnzimmer", back: "le salon", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "la semaine", back: "Woche", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Woche", back: "la semaine", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "se sentir", back: "sich fühlen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "sich fühlen", back: "se sentir", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "être", back: "sein", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "sein", back: "être", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "sourire", back: "lächeln", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "lächeln", back: "sourire", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "soupirer", back: "seufzen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "seufzen", back: "soupirer", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "sonner", back: "klingeln", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "klingeln", back: "sonner", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "terminer", back: "beenden", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "beenden", back: "terminer", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "tenir", back: "halten", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "halten", back: "tenir", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "le temps", back: "Zeit", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Zeit", back: "le temps", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "tôt", back: "früh", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "früh", back: "tôt", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "le toast", back: "Toast", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Toast", back: "le toast", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "le travail", back: "Arbeit", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Arbeit", back: "le travail", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "travailler", back: "arbeiten", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "arbeiten", back: "travailler", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "le trajet", back: "Weg / Strecke", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Weg / Strecke", back: "le trajet", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "très", back: "sehr", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "sehr", back: "très", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "trouver", back: "finden", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "finden", back: "trouver", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "la télévision", back: "Fernsehen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Fernsehen", back: "la télévision", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "un / une", back: "ein / eine", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "ein / eine", back: "un / une", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "vers", back: "gegen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "gegen", back: "vers", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "le vélo", back: "Fahrrad", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Fahrrad", back: "le vélo", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "voir", back: "sehen", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "sehen", back: "voir", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "vraiment", back: "wirklich", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "wirklich", back: "vraiment", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "le week-end", back: "Wochenende", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },	{ front: "Wochenende", back: "le week-end", lesson: "fr.tbJ8JDR8dyE" },
{ front: "seul", back: "allein", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "allein", back: "seul", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "dans", back: "in", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "in", back: "dans", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le", back: "der/die/das", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der/die/das", back: "le", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "la ville", back: "die Stadt", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "die Stadt", back: "la ville", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "aujourd’hui", back: "heute", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "heute", back: "aujourd’hui", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "être", back: "sein", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "sein", back: "être", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "un", back: "ein/eine", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "ein/eine", back: "un", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le jour", back: "der Tag", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der Tag", back: "le jour", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "très", back: "sehr", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "sehr", back: "très", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "étrange", back: "seltsam", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "seltsam", back: "étrange", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "je", back: "ich", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "ich", back: "je", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "me", back: "mich/mir", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "mich/mir", back: "me", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "réveiller", back: "wecken", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "wecken", back: "réveiller", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "tôt", back: "früh", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "früh", back: "tôt", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le matin", back: "der Morgen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der Morgen", back: "le matin", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le son", back: "der Klang", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der Klang", back: "le son", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "l’oiseau", back: "der Vogel", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der Vogel", back: "l’oiseau", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "qui", back: "der/die/das / wer", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der/die/das / wer", back: "qui", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "chanter", back: "singen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "singen", back: "chanter", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "ouvrir", back: "öffnen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "öffnen", back: "ouvrir", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "l’œil", back: "das Auge", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "das Auge", back: "l’œil", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "et", back: "und", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "und", back: "et", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "réaliser", back: "erkennen / realisieren", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "erkennen / realisieren", back: "réaliser", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "que", back: "dass / wie", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "dass / wie", back: "que", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "asseoir", back: "setzen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "setzen", back: "asseoir", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "sur", back: "auf", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "auf", back: "sur", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le banc", back: "die Bank", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "die Bank", back: "le banc", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "la place", back: "der Platz", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der Platz", back: "la place", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "central", back: "zentral", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "zentral", back: "central", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "de", back: "von / aus", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "von / aus", back: "de", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "mais", back: "aber", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "aber", back: "mais", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "il", back: "er", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "er", back: "il", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "avoir", back: "haben", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "haben", back: "avoir", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "la personne", back: "die Person", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "die Person", back: "la personne", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "les alentours", back: "die Umgebung", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "die Umgebung", back: "les alentours", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "pas", back: "nicht", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "nicht", back: "pas", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "d'habitude", back: "normalerweise", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "normalerweise", back: "d'habitude", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "ce", back: "dieser/diese/dieses", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "dieser/diese/dieses", back: "ce", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "l’endroit", back: "der Ort", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der Ort", back: "l’endroit", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "bondé", back: "überfüllt", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "überfüllt", back: "bondé", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "les gens", back: "die Leute", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "die Leute", back: "les gens", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "lever", back: "aufstehen / heben", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "aufstehen / heben", back: "lever", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "pour", back: "für", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "für", back: "pour", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "marcher", back: "gehen / laufen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "gehen / laufen", back: "marcher", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "la rue", back: "die Straße", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "die Straße", back: "la rue", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "ne", back: "nicht", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "nicht", back: "ne", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "voir", back: "sehen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "sehen", back: "voir", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "ni", back: "noch", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "noch", back: "ni", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "la voiture", back: "das Auto", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "das Auto", back: "la voiture", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "en", back: "in / an / auf", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "in / an / auf", back: "en", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "faire", back: "machen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "machen", back: "faire", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "content", back: "zufrieden / froh", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "zufrieden / froh", back: "content", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le silence", back: "die Stille", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "die Stille", back: "le silence", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le supermarché", back: "der Supermarkt", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der Supermarkt", back: "le supermarché", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "plus", back: "mehr / plus", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "mehr / plus", back: "plus", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "proche", back: "nah", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "nah", back: "proche", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "entrer", back: "eintreten", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "eintreten", back: "entrer", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "à", back: "zu / an / in", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "zu / an / in", back: "à", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "l’intérieur", back: "das Innere", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "das Innere", back: "l’intérieur", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "trouver", back: "finden", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "finden", back: "trouver", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "complètement", back: "vollständig / völlig", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "vollständig / völlig", back: "complètement", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "vide", back: "leer", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "leer", back: "vide", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "prendre", back: "nehmen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "nehmen", back: "prendre", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "la nourriture", back: "das Essen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "das Essen", back: "la nourriture", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "partir", back: "gehen / verlassen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "gehen / verlassen", back: "partir", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "cela", back: "das", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "das", back: "cela", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "sembler", back: "scheinen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "scheinen", back: "sembler", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "commencer", back: "anfangen / beginnen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "anfangen / beginnen", back: "commencer", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "apprécier", back: "schätzen / genießen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "schätzen / genießen", back: "apprécier", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "la liberté", back: "die Freiheit", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "die Freiheit", back: "la liberté", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "décider", back: "entscheiden", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "entscheiden", back: "décider", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "aller", back: "gehen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "gehen", back: "aller", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le parc", back: "der Park", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der Park", back: "le parc", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "l’attraction", back: "die Attraktion", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "die Attraktion", back: "l’attraction", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "aussi", back: "auch", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "auch", back: "aussi", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "tout", back: "alles / ganz", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "alles / ganz", back: "tout", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "fonctionner", back: "funktionieren", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "funktionieren", back: "fonctionner", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le tour", back: "die Runde / die Tour", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "die Runde / die Tour", back: "le tour", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "mon", back: "mein", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "mein", back: "mon", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "préféré", back: "Lieblings-…", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "Lieblings-…", back: "préféré", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "chaque", back: "jeder / jede / jedes", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "jeder / jede / jedes", back: "chaque", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "tellement", back: "so / dermaßen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "so / dermaßen", back: "tellement", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "amusant", back: "lustig / amüsant", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "lustig / amüsant", back: "amusant", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "ensuite", back: "dann / danach", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "dann / danach", back: "ensuite", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "jouer", back: "spielen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "spielen", back: "jouer", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le jeu", back: "das Spiel", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "das Spiel", back: "le jeu", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "la salle d’arcade", back: "die Spielhalle", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "die Spielhalle", back: "la salle d’arcade", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "gagner", back: "gewinnen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "gewinnen", back: "gagner", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "la fois", back: "das Mal", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "das Mal", back: "la fois", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "car", back: "denn", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "denn", back: "car", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "après", back: "nach / danach", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "nach / danach", back: "après", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "quelques", back: "einige / ein paar", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "einige / ein paar", back: "quelques", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "l’heure", back: "die Stunde / die Uhrzeit", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "die Stunde / die Uhrzeit", back: "l’heure", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "juste", back: "gerade / nur", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "gerade / nur", back: "juste", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "moi", back: "mich / mir", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "mich / mir", back: "moi", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "choisir", back: "wählen / aussuchen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "wählen / aussuchen", back: "choisir", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "n’importe quel", back: "beliebig", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "beliebig", back: "n’importe quel", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le film", back: "der Film", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der Film", back: "le film", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "vouloir", back: "wollen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "wollen", back: "vouloir", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le meilleur siège", back: "der beste Sitz", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der beste Sitz", back: "le meilleur siège", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "regarder", back: "anschauen / sehen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "anschauen / sehen", back: "regarder", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "incroyable", back: "unglaublich", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "unglaublich", back: "incroyable", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "la vie", back: "das Leben", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "das Leben", back: "la vie", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "promener", back: "spazieren gehen / führen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "spazieren gehen / führen", back: "promener", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "passer", back: "verbringen / vorbeigehen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "verbringen / vorbeigehen", back: "passer", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "près", back: "nahe / bei", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "nahe / bei", back: "près", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le lac", back: "der See", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der See", back: "le lac", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le soleil", back: "die Sonne", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "die Sonne", back: "le soleil", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "se coucher", back: "schlafen gehen / untergehen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "schlafen gehen / untergehen", back: "se coucher", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "derrière", back: "hinter", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "hinter", back: "derrière", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "l’arbre", back: "der Baum", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der Baum", back: "l’arbre", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "maintenant", back: "jetzt", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "jetzt", back: "maintenant", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "ressentir", back: "fühlen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "fühlen", back: "ressentir", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "quelque chose", back: "etwas", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "etwas", back: "quelque chose", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "différent", back: "anders", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "anders", back: "différent", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le début", back: "der Anfang", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der Anfang", back: "le début", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "triste", back: "traurig", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "traurig", back: "triste", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "avec", back: "mit", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "mit", back: "avec", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "partager", back: "teilen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "teilen", back: "partager", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "la pensée", back: "der Gedanke", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der Gedanke", back: "la pensée", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "rire", back: "lachen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "lachen", back: "rire", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "ou", back: "oder", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "oder", back: "ou", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "même", back: "gleich / sogar", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "gleich / sogar", back: "même", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "parler", back: "sprechen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "sprechen", back: "parler", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le soir", back: "der Abend", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der Abend", back: "le soir", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "venir", back: "kommen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "kommen", back: "venir", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "sentir", back: "fühlen / riechen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "fühlen / riechen", back: "sentir", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "manquer", back: "vermissen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "vermissen", back: "manquer", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le bruit", back: "das Geräusch", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "das Geräusch", back: "le bruit", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "la compagnie", back: "die Gesellschaft", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "die Gesellschaft", back: "la compagnie", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "autre", back: "andere / sonstige", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "andere / sonstige", back: "autre", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "la tombée de la nuit", back: "die Dämmerung", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "die Dämmerung", back: "la tombée de la nuit", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "la nuit", back: "die Nacht", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "die Nacht", back: "la nuit", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le téléphone", back: "das Telefon", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "das Telefon", back: "le téléphone", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "sonner", back: "klingeln", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "klingeln", back: "sonner", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "enthousiasmer", back: "begeistern", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "begeistern", back: "enthousiasmer", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "quelqu’un", back: "jemand", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "jemand", back: "quelqu’un", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "appeler", back: "anrufen / rufen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "anrufen / rufen", back: "appeler", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "saisir", back: "ergreifen / fassen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "ergreifen / fassen", back: "saisir", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le réveil", back: "der Wecker", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der Wecker", back: "le réveil", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le rêve", back: "der Traum", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "der Traum", back: "le rêve", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "le lit", back: "das Bett", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "das Bett", back: "le lit", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "par", back: "durch / von", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "durch / von", back: "par", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "la fenêtre", back: "das Fenster", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "das Fenster", back: "la fenêtre", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "animé", back: "belebt", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "belebt", back: "animé", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "y", back: "dort / da", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "dort / da", back: "y", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "partout", back: "überall", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "überall", back: "partout", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "soulagé", back: "erleichtert", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "erleichtert", back: "soulagé", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "comprendre", back: "verstehen", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "verstehen", back: "comprendre", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "combien", back: "wie viel", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "wie viel", back: "combien", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "important", back: "wichtig", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "wichtig", back: "important", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "autour", back: "um / herum", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },	{ front: "um / herum", back: "autour", lesson: "fr.hc36JWsr1Zw" },
{ front: "je", back: "ich", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "ich", back: "je", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "avoir", back: "haben", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "haben", back: "avoir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "la peur", back: "die Angst", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "die Angst", back: "la peur", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "le dentiste", back: "der Zahnarzt", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "der Zahnarzt", back: "le dentiste", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "ne", back: "nicht", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "nicht", back: "ne", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "pas", back: "nicht", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "nicht", back: "pas", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "bien", back: "gut", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "gut", back: "bien", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "dormir", back: "schlafen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "schlafen", back: "dormir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "le", back: "der/die/das", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "der/die/das", back: "le", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "la nuit", back: "die Nacht", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "die Nacht", back: "la nuit", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "dernier", back: "letzte/r/s", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "letzte/r/s", back: "dernier", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "parce que", back: "weil", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "weil", back: "parce que", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "mon", back: "mein", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "mein", back: "mon", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "la dent", back: "der Zahn", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "der Zahn", back: "la dent", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "me", back: "mich/mir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "mich/mir", back: "me", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "faire", back: "machen / tun", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "machen / tun", back: "faire", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "mal", back: "weh / schlecht", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "weh / schlecht", back: "mal", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "ça", back: "das", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "das", back: "ça", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "très", back: "sehr", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "sehr", back: "très", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "savoir", back: "wissen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "wissen", back: "savoir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "devoir", back: "müssen / sollen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "müssen / sollen", back: "devoir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "aller", back: "gehen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "gehen", back: "aller", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "chez", back: "bei / zu", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "bei / zu", back: "chez", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "mais", back: "aber", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "aber", back: "mais", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "de", back: "von / aus", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "von / aus", back: "de", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "lui", back: "ihm / ihn", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "ihm / ihn", back: "lui", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "lever", back: "aufstehen / heben", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "aufstehen / heben", back: "lever", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "le matin", back: "der Morgen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "der Morgen", back: "le matin", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "et", back: "und", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "und", back: "et", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "essayer", back: "versuchen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "versuchen", back: "essayer", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "prendre", back: "nehmen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "nehmen", back: "prendre", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "le petit-déjeuner", back: "das Frühstück", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "das Frühstück", back: "le petit-déjeuner", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "ce", back: "dieser/diese/dieses", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "dieser/diese/dieses", back: "ce", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "être", back: "sein", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "sein", back: "être", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "difficile", back: "schwierig", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "schwierig", back: "difficile", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "mâcher", back: "kauen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "kauen", back: "mâcher", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "encore", back: "noch / wieder", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "noch / wieder", back: "encore", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "plus", back: "mehr", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "mehr", back: "plus", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "quand", back: "wann / wenn", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "wann / wenn", back: "quand", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "mordre", back: "beißen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "beißen", back: "mordre", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "boire", back: "trinken", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "trinken", back: "boire", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "le thé", back: "der Tee", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "der Tee", back: "le thé", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "à", back: "zu / an / in", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "zu / an / in", back: "à", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "la place", back: "der Platz", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "der Platz", back: "la place", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "regarder", back: "schauen / ansehen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "schauen / ansehen", back: "regarder", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "l’horloge", back: "die Uhr", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "die Uhr", back: "l’horloge", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "le rendez-vous", back: "der Termin", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "der Termin", back: "le rendez-vous", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "10h", back: "10 Uhr", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "10 Uhr", back: "10h", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "on", back: "man", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "man", back: "on", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "dire", back: "sagen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "sagen", back: "dire", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "le temps", back: "die Zeit / das Wetter", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "die Zeit / das Wetter", back: "le temps", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "passer", back: "verbringen / vorbeigehen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "verbringen / vorbeigehen", back: "passer", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "trop", back: "zu / zu viel", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "zu / zu viel", back: "trop", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "vite", back: "schnell", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "schnell", back: "vite", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "brosser", back: "bürsten", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "bürsten", back: "brosser", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "soigneusement", back: "sorgfältig", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "sorgfältig", back: "soigneusement", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "habiller", back: "anziehen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "anziehen", back: "habiller", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "le cœur", back: "das Herz", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "das Herz", back: "le cœur", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "rapidement", back: "schnell", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "schnell", back: "rapidement", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "y", back: "dort / da", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "dort / da", back: "y", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "seul", back: "allein", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "allein", back: "seul", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "aujourd’hui", back: "heute", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "heute", back: "aujourd’hui", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "la maman", back: "die Mutter", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "die Mutter", back: "la maman", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "pour", back: "für", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "für", back: "pour", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "tenir", back: "halten", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "halten", back: "tenir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "la main", back: "die Hand", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "die Hand", back: "la main", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "la fois", back: "das Mal", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "das Mal", back: "la fois", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "un", back: "ein/eine", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "ein/eine", back: "un", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "grand", back: "groß", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "groß", back: "grand", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "la respiration", back: "die Atmung", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "die Atmung", back: "la respiration", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "tu", back: "du", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "du", back: "tu", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "pouvoir", back: "können", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "können", back: "pouvoir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "dans", back: "in", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "in", back: "dans", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "le miroir", back: "der Spiegel", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "der Spiegel", back: "le miroir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "arriver", back: "ankommen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "ankommen", back: "arriver", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "le cabinet", back: "die Praxis", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "die Praxis", back: "le cabinet", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "la réceptionniste", back: "die Empfangsdame", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "die Empfangsdame", back: "la réceptionniste", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "sourire", back: "lächeln", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "lächeln", back: "sourire", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "bonjour", back: "guten Tag / hallo", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "guten Tag / hallo", back: "bonjour", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "veiller", back: "wachen / beaufsichtigen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "wachen / beaufsichtigen", back: "veiller", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "asseoir", back: "setzen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "setzen", back: "asseoir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "la salle", back: "der Raum", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "der Raum", back: "la salle", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "la salle d’attente", back: "der Wartezimmer", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "der Wartezimmer", back: "la salle d’attente", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "distraire", back: "ablenken", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "ablenken", back: "distraire", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "en", back: "in / an / auf", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "in / an / auf", back: "en", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "le magazine", back: "die Zeitschrift", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "die Zeitschrift", back: "le magazine", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "trembler", back: "zittern", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "zittern", back: "trembler", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "peu", back: "wenig", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "wenig", back: "peu", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "finalement", back: "schließlich", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "schließlich", back: "finalement", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "l’infirmière", back: "die Krankenschwester", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "die Krankenschwester", back: "l’infirmière", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "appeler", back: "rufen / anrufen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "rufen / anrufen", back: "appeler", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "le nom", back: "der Name", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "der Name", back: "le nom", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "ton", back: "dein", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "dein", back: "ton", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "le tour", back: "die Runde / die Tour", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "die Runde / die Tour", back: "le tour", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "suivre", back: "folgen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "folgen", back: "suivre", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "accueillir", back: "empfangen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "empfangen", back: "accueillir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "il", back: "er", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "er", back: "il", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "sympathique", back: "sympathisch", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "sympathisch", back: "sympathique", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "toujours", back: "immer", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "immer", back: "toujours", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "voir", back: "sehen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "sehen", back: "voir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "qui", back: "der/die/das / wer", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "der/die/das / wer", back: "qui", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "se", back: "sich", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "sich", back: "se", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "sur", back: "auf", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "auf", back: "sur", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "la chaise", back: "der Stuhl", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "der Stuhl", back: "la chaise", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "examiner", back: "untersuchen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "untersuchen", back: "examiner", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "mauvais", back: "schlecht", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "schlecht", back: "mauvais", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "extraire", back: "herausziehen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "herausziehen", back: "extraire", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "l’estomac", back: "der Magen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "der Magen", back: "l’estomac", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "serrer", back: "drücken / festhalten", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "drücken / festhalten", back: "serrer", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "retirer", back: "entfernen / herausnehmen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "entfernen / herausnehmen", back: "retirer", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "demander", back: "fragen / bitten", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "fragen / bitten", back: "demander", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "oui", back: "ja", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "ja", back: "oui", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "te", back: "dich / dir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "dich / dir", back: "te", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "inquiéter", back: "beunruhigen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "beunruhigen", back: "inquiéter", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "rapide", back: "schnell", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "schnell", back: "rapide", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "l’injection", back: "die Spritze", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "die Spritze", back: "l’injection", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "engourdir", back: "betäuben", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "betäuben", back: "engourdir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "la zone", back: "die Zone", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "die Zone", back: "la zone", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "fermer", back: "schließen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "schließen", back: "fermer", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "l’œil", back: "das Auge", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "das Auge", back: "l’œil", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "rester", back: "bleiben", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "bleiben", back: "rester", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "calme", back: "ruhig", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "ruhig", back: "calme", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "après", back: "nach / danach", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "nach / danach", back: "après", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "quelques", back: "einige / ein paar", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "einige / ein paar", back: "quelques", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "la minute", back: "die Minute", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "die Minute", back: "la minute", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "maintenant", back: "jetzt", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "jetzt", back: "maintenant", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "nous", back: "wir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "wir", back: "nous", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "ressentir", back: "fühlen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "fühlen", back: "ressentir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "la pression", back: "der Druck", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "der Druck", back: "la pression", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "la douleur", back: "der Schmerz", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "der Schmerz", back: "la douleur", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "le bruit", back: "das Geräusch", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "das Geräusch", back: "le bruit", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "l’outil", back: "das Werkzeug", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "das Werkzeug", back: "l’outil", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "fort", back: "stark", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "stark", back: "fort", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "voilà", back: "da / bitte sehr", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "da / bitte sehr", back: "voilà", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "ouvrir", back: "öffnen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "öffnen", back: "ouvrir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "surprendre", back: "überraschen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "überraschen", back: "surprendre", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "tout", back: "alles / ganz", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "alles / ganz", back: "tout", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "elle", back: "sie", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "sie", back: "elle", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "sortir", back: "hinausgehen / ausgehen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "hinausgehen / ausgehen", back: "sortir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "montrer", back: "zeigen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "zeigen", back: "montrer", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "rire", back: "lachen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "lachen", back: "rire", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "nerveusement", back: "nervös", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "nervös", back: "nerveusement", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "aussi", back: "auch", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "auch", back: "aussi", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "terrible", back: "schrecklich", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "schrecklich", back: "terrible", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "penser", back: "denken", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "denken", back: "penser", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "quitter", back: "verlassen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "verlassen", back: "quitter", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "sentir", back: "fühlen / riechen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "fühlen / riechen", back: "sentir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "tellement", back: "so / dermaßen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "so / dermaßen", back: "tellement", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "mieux", back: "besser", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "besser", back: "mieux", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "fier", back: "stolz", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "stolz", back: "fier", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "moi", back: "mich / mir", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "mich / mir", back: "moi", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "courageux", back: "mutig", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "mutig", back: "courageux", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "ensuite", back: "dann / danach", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "dann / danach", back: "ensuite", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "rappeler", back: "erinnern / zurückrufen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "erinnern / zurückrufen", back: "rappeler", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "arracher", back: "herausreißen", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "herausreißen", back: "arracher", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "si", back: "wenn / ob", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "wenn / ob", back: "si", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "douloureux", back: "schmerzhaft", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "schmerzhaft", back: "douloureux", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "le portefeuille", back: "die Geldbörse / das Portemonnaie", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },	{ front: "die Geldbörse / das Portemonnaie", back: "le portefeuille", lesson: "fr.hrL5lvyh1cA" },
{ front: "je", back: "ich", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "ich", back: "je", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "avoir", back: "haben", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "haben", back: "avoir", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "peur", back: "Angst", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "Angst", back: "peur", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "de", back: "von / über", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "von / über", back: "de", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "conduire", back: "fahren", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "fahren", back: "conduire", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "être", back: "sein", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "sein", back: "être", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "très", back: "sehr", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "sehr", back: "très", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "heureux", back: "glücklich", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "glücklich", back: "heureux", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "aujourd’hui", back: "heute", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "heute", back: "aujourd’hui", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "réussir", back: "bestehen / erfolgreich sein", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "bestehen / erfolgreich sein", back: "réussir", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "mon", back: "mein", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "mein", back: "mon", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "l’examen", back: "die Prüfung", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Prüfung", back: "l’examen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "la conduite", back: "das Fahren / die Fahrweise", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "das Fahren / die Fahrweise", back: "la conduite", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "maintenant", back: "jetzt", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "jetzt", back: "maintenant", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "le permis", back: "der Führerschein", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "der Führerschein", back: "le permis", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "la famille", back: "die Familie", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Familie", back: "la famille", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "fier", back: "stolz", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "stolz", back: "fier", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "moi", back: "mich / mir", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "mich / mir", back: "moi", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "décider", back: "entscheiden", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "entscheiden", back: "décider", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "le travail", back: "die Arbeit", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Arbeit", back: "le travail", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "mais", back: "aber", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "aber", back: "mais", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "le bureau", back: "das Büro", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "das Büro", back: "le bureau", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "le", back: "der/die/das", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "der/die/das", back: "le", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "autre", back: "andere / sonstige", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "andere / sonstige", back: "autre", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "le côté", back: "die Seite", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Seite", back: "le côté", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "la ville", back: "die Stadt", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Stadt", back: "la ville", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "me", back: "mich / mir", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "mich / mir", back: "me", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "asseoir", back: "setzen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "setzen", back: "asseoir", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "dans", back: "in", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "in", back: "dans", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "la voiture", back: "das Auto", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "das Auto", back: "la voiture", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "et", back: "und", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "und", back: "et", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "la main", back: "die Hand", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Hand", back: "la main", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "trembler", back: "zittern", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "zittern", back: "trembler", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "la route", back: "die Straße", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Straße", back: "la route", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "sembler", back: "scheinen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "scheinen", back: "sembler", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "tellement", back: "so / dermaßen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "so / dermaßen", back: "tellement", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "grand", back: "groß", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "groß", back: "grand", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "il", back: "er", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "er", back: "il", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "y", back: "dort / da", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "dort / da", back: "y", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "dire", back: "sagen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "sagen", back: "dire", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "ça", back: "das", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "das", back: "ça", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "aller", back: "gehen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "gehen", back: "aller", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "prendre", back: "nehmen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "nehmen", back: "prendre", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "un", back: "ein / eine", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "ein / eine", back: "un", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "l’inspiration", back: "die Inspiration", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Inspiration", back: "l’inspiration", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "démarrer", back: "starten", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "starten", back: "démarrer", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "lentement", back: "langsam", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "langsam", back: "lentement", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "doubler", back: "überholen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "überholen", back: "doubler", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "arrêter", back: "anhalten", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "anhalten", back: "arrêter", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "à", back: "zu / an / in", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "zu / an / in", back: "à", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "le feu", back: "die Ampel / das Feuer", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Ampel / das Feuer", back: "le feu", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "rouge", back: "rot", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "rot", back: "rouge", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "le carrefour", back: "die Kreuzung", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Kreuzung", back: "le carrefour", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "quand", back: "wann / wenn", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "wann / wenn", back: "quand", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "voir", back: "sehen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "sehen", back: "voir", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "vert", back: "grün", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "grün", back: "vert", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "commencer", back: "anfangen / beginnen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "anfangen / beginnen", back: "commencer", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "avancer", back: "vorwärts fahren / gehen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "vorwärts fahren / gehen", back: "avancer", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "caler", back: "stehen bleiben / ausgehen (Motor)", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "stehen bleiben / ausgehen (Motor)", back: "caler", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "l’embouteillage", back: "der Stau", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "der Stau", back: "l’embouteillage", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "se", back: "sich", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "sich", back: "se", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "former", back: "bilden", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "bilden", back: "former", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "derrière", back: "hinter", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "hinter", back: "derrière", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "certain", back: "sicher / gewiss", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "sicher / gewiss", back: "certain", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "la personne", back: "die Person", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Person", back: "la personne", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "klaxonner", back: "hupen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "hupen", back: "klaxonner", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "sentir", back: "fühlen / riechen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "fühlen / riechen", back: "sentir", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "nerveux", back: "nervös", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "nervös", back: "nerveux", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "le cœur", back: "das Herz", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "das Herz", back: "le cœur", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "battre", back: "schlagen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "schlagen", back: "battre", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "si", back: "wenn / ob", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "wenn / ob", back: "si", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "vite", back: "schnell", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "schnell", back: "vite", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "redémarrer", back: "neu starten", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "neu starten", back: "redémarrer", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "ce", back: "dieser / diese / dieses", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "dieser / diese / dieses", back: "ce", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "la fois", back: "das Mal", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "das Mal", back: "la fois", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "marcher", back: "gehen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "gehen", back: "marcher", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "continuer", back: "weitermachen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "weitermachen", back: "continuer", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "soudain", back: "plötzlich", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "plötzlich", back: "soudain", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "quelque chose", back: "etwas", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "etwas", back: "quelque chose", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "clignoter", back: "blinken / aufleuchten", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "blinken / aufleuchten", back: "clignoter", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "oh", back: "oh", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "oh", back: "oh", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "non", back: "nein", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "nein", back: "non", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "le niveau", back: "der Pegel / das Niveau", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "der Pegel / das Niveau", back: "le niveau", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "le carburant", back: "der Kraftstoff", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "der Kraftstoff", back: "le carburant", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "vide", back: "leer", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "leer", back: "vide", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "que", back: "dass / wie", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "dass / wie", back: "que", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "faire", back: "machen / tun", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "machen / tun", back: "faire", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "ne", back: "nicht", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "nicht", back: "ne", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "jamais", back: "nie", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "nie", back: "jamais", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "plein", back: "voll", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "voll", back: "plein", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "l’essence", back: "das Benzin", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "das Benzin", back: "l’essence", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "moi-même", back: "ich selbst", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "ich selbst", back: "moi-même", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "la station-service", back: "die Tankstelle", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Tankstelle", back: "la station-service", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "devant", back: "vor", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "vor", back: "devant", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "devoir", back: "müssen / sollen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "müssen / sollen", back: "devoir", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "tenir", back: "halten", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "halten", back: "tenir", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "près", back: "nahe / bei", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "nahe / bei", back: "près", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "la pompe", back: "die Zapfsäule", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Zapfsäule", back: "la pompe", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "le pistolet", back: "der Zapfhahn / die Pistole", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "der Zapfhahn / die Pistole", back: "le pistolet", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "savoir", back: "wissen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "wissen", back: "savoir", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "pas", back: "nicht", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "nicht", back: "pas", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "quoi", back: "was", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "was", back: "quoi", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "l’employé", back: "der Angestellte", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "der Angestellte", back: "l’employé", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "venir", back: "kommen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "kommen", back: "venir", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "vers", back: "zu / in Richtung", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "zu / in Richtung", back: "vers", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "aider", back: "helfen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "helfen", back: "aider", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "remplir", back: "füllen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "füllen", back: "remplir", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "remercier", back: "danken", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "danken", back: "remercier", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "pour", back: "für", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "für", back: "pour", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "l’aide", back: "die Hilfe", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Hilfe", back: "l’aide", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "payer", back: "bezahlen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "bezahlen", back: "payer", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "regarder", back: "schauen / ansehen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "schauen / ansehen", back: "regarder", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "l’horloge", back: "die Uhr", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Uhr", back: "l’horloge", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "rendre", back: "zurückgeben / machen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "zurückgeben / machen", back: "rendre", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "le compte rendu", back: "die Abrechnung / der Bericht", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Abrechnung / der Bericht", back: "le compte rendu", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "déjà", back: "schon", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "schon", back: "déjà", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "en", back: "in / auf", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "in / auf", back: "en", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "le retard", back: "die Verspätung", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Verspätung", back: "le retard", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "le moment-là", back: "der Moment", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "der Moment", back: "le moment-là", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "le patron", back: "der Chef", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "der Chef", back: "le patron", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "appeler", back: "anrufen / rufen", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "anrufen / rufen", back: "appeler", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "demander", back: "fragen / bitten", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "fragen / bitten", back: "demander", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "où", back: "wo", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "wo", back: "où", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "pourquoi", back: "warum", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "warum", back: "pourquoi", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "répondre", back: "antworten", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "antworten", back: "répondre", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "sur", back: "auf", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "auf", back: "sur", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "la rocade", back: "die Umgehungsstraße", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Umgehungsstraße", back: "la rocade", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "bientôt", back: "bald", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "bald", back: "bientôt", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "d'accord", back: "einverstanden", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "einverstanden", back: "d'accord", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "l’attention", back: "die Aufmerksamkeit", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "die Aufmerksamkeit", back: "l’attention", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "fou", back: "verrückt", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "verrückt", back: "fou", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "qui", back: "der / die / das / wer", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "der / die / das / wer", back: "qui", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "mauvais", back: "schlecht", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "schlecht", back: "mauvais", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "seul", back: "allein", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "allein", back: "seul", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },
{ front: "beaucoup", back: "viel", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" },	{ front: "viel", back: "beaucoup", lesson: "fr.DyT1Dxukc2U" }

];

export default vocabulary;
